我係一個樂器老師......

我學生叫我幫佢整張pepe相

但驚自己整得唔好 , 可唔可以比d意見

第一張以為係張敬軒

其實似周杰倫多d

Show Blocked User - 占咪心
玩ig啊

推

自爆定借刀

好驚做得唔好所以上黎問左先

樓主好靚仔

真係??

推。